一個人生得

__ __， 真係好重要

善意打破零回覆